油塘油美苑1人 初步測試呈陽性

油美苑（紀律部隊員工宿舍）

一粥麵家族

中阿！

一獲熟

小姐你貴姓，你初步測試呈陽性

一定要人有事

紀律部隊員工宿舍

希望係黑警

GOALLLLLLLLLLLL

RAP

黑警死全家

希望中

希望佢唔好死全家

最繄要人有事

最緊要人有事

最緊要人有事🙏🏻

集氣成幢一齊爆

希望幢野啲u型渠全部都係乾嘅

集氣
黑警死全家

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
黑警儘快死全家

手足加油

好波

黑警冚家剷

藍屍廢中廢老冚家剷

有無消防先但係

爽

中

買佢中！

集氣 !!!

入面好似唔只得狗，仲有消防住

嘩

有消防同海關

lm

吖叔我今日心情好撚好

比例太低, 中咗蕉嘅手足識做啦

皇天擊殺！黑警死全家！

狗

01話係狗

警員

好開心啊

一粥麵=一獲熟

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

嘩屌

一定要全家中

唔好停

終於中

最緊要人有事啊
黑警死全家

你估唔使付出代價

爽啊

死全家！死全家！死全家！

隔離po

今鋪真係黑警死全家
死完爸爸死媽媽

LM

開香檳呀！屌
死全家加狗屋個堆

熱烈地彈琴熱烈地唱

但係大多都係狗

俾個大姆指你

wars陣間會唔會比人話係黃屍收左多國勢力錢整嘅化武

上 ! 上 !上 ! 上 !上 !上 !上 !上 !

死左人
係樓下搞集會慶祝

生果錢我出

快D 升 千升

一定要中黑警，留名幾日後油塘出個黑警家族case

呢隻毒真係毒
中親都係藍屍

開香賓

警狗

最緊要人有事
最好成個狗屋中晒

死黑警死撚曬去啦

黑警死全家！

集氣 最緊要人有事🙏🏻

綜合媒體報導，病人為駐守北角警署的警員，居住於油塘油美苑。

#香港新聞
#公共衛生情報 #武漢肺炎

死啊仆街死全家啊

It’s happening it’s happening

死撚哂佢

上呀

死全家

最緊要唔好咁快check 到呀

終於都有狗中招，要開香檳

士氣大增

9成叫雞

黑警gogogo

最緊要隻曱甴有事

要接住嚟

yeahhhhh

有請小鳳姐
好撚開心

Goallllllll

番多陣工喇

我今晚開香檳慶祝啊

冚家high high high

升！ 升！ 升！

最緊要有事

黑警同藍屍死全家
最緊要人有事

死全家
死全棟
死哂去

最緊要黑警有事

恭喜

希望死全家啦

希望一早傳哂俾隔離鄰舍同曱甴屋先驗到陽性

武漢病毒加油！

海底撈

希望有過半驚賊死全家

唔好開心住，條友都未死
大家應該要集氣沮咒更多黑警中招

快撚啲死

Yeah!!!!!!!!!!!

死多D！死全家！

香檳呢？

jeng

武肺加油

光復香港 時代革命

News of the year!!!!

令人期待嘅畫面出現了

狗屋大爆發！

希望比天收

祝黑警，齊上齊落(地獄)，
一家人齊齊整整，死全家

武漢肺炎真係AI病毒黎
越奶共越中
等你整死曬黑警全家
武肺加油

咁開心既野唔好比佢停

住油塘 守北角
兩度都係藍區💙

求上帝保祐佢順利死亡

狂賀

最緊要全揀有事

狗竇 死全家

化武加油

屌你紀律部隊冇個係好人呀

興奮過中3T

抵撚死

繼續去唔好俾佢停

GOAL

有冇份推人落樓啊？有份就抵啦

一定要出事

老婆同外母都懷疑中招
今舖真係死全家了

陸續有黎

最強手足

多謝手足向同袍播毒，希望可為納稅人慳錢

簡直似係六合彩中左一億， 咁 撚 爽 咁興奮

佢地住秀茂坪

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

祝病魔早日戰勝黑警

要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!

痴撚線 立場有直播

警察全家，缺一不可。
一家人要齊齊整整

成棟瀨野唔該
利申：住油塘

恭喜晒啊 警曱帶箘要周圍傳啊 個個懦夫都要中

咁快?死曬3萬隻個陣怕你心臟病發

支那01